360好驚啲鋪受到破壞

敵人害怕了 証明大家方向正確
驚就返大灣區開鋪啦
中資要幫共匪埋單

真正做到光復香港 時代革命

你咁講，360真係好驚

你咁樣係唔會令我地停架

裝防彈玻璃囉

裝修費好襟計 創造就業機會
我擔心中資會撤出香港

係D咁既地方開業就有咁既風險

外國排華運動就係扑爛晒中資企業迫佢地走
方向正確

光復香港 時代革命

要不是黨照顧 香港一早...

支那反日嘅時候都係咁啦
以其人之道 還治其人之身

Tui

先趕走福建360

屯門良景360今日都無開

福建360

所有中資都係目標

咁驚就唔好係香港出現

福建幫你驚啊
日日搵差佬幫你睇鋪囉
睇吓有無人買嘢

可以用非暴力方法勸人不要幫襯

以後得閒就爆撚曬佢地o的門同玻璃
好快連市民都唔敢行近360, 呢類零食店好講cash flow, 本身係cash cow, 你停到佢生意好快會連鎖爆埋其他

要俾大家知我地點解要搞中資/藍店

前線打中資 和理貼文宣

佢班伙記應該驚到一個二個遲職走

坑口360今日行過都仲有人入去
啲貨又係擺到門口都係

屌估唔到我地都開始排華

你地咁樣日日快閃人地仲點做生意啊

一定要搞中資呀屌你老母

香港人面對嘅苦難
中資又點可以獨善其身呢

推

佢啲舖值錢野就無幾多, 佢啲cheap兜cheap兜裝修貨值幾錢
最貴都係開唔到舖同裝修工時錢

放心 福建西你做嫁兩

一定幫你全港鋪頭免費裝修

你班福建佬以為人地比你任打？

排蝗

tui

驚就唔好出現

話明攬炒 失業係在所難免
但同時提高裝修佬就業機會
香港人歡迎撤資

福建360唔洗指意洗白自己

佢都未撚交代屯門非法禁錮單野

Push

本土化係一定要做 最好各行各業都有本土公司

好治療
360果張見過 後2張好似冇咩睇過
好想探訪災後現場
睇下有咩要幫手 幫佢再裝修過

爆中資原因：
1. 商人只會睇利益
2. 消費者係佢地主要收入來源
3. 爆藍店/中資 無論港豬藍絲都無得幫襯 直接影響佢地收入
4. 無收入 以為奶共有著數/中資大水喉等等誘因隨之消失/消弱
5. 長遠 無人追住奶共—> 中共小左控制港人既籌碼
6. Win

360受死啦

agger

間鋪仲貴過啲貨啊！！！

同意
仲可以加速支爆

叫360搵返佢地福建同鄉會班刀手出黎守門口羅

紅底中資逐個捉 斷尻中共米路

排支not排華
Btw一早要啦

佢仲有好多完好嘅分店無人理

同意
唔可以俾共匪再滲透落去

佢唔係個到岀現就無呢個危險啦

屌你呢d 工要搵第二份有幾難呀

一係咁啦 個中五醒返咪放過佢囉
個小朋友一日醒唔返你班褔建幫關係人員咪繼續開唔到門 sounds fair?

外國有邊度試過排華活動？好想睇下

返福建啦 香港好危險

印尼，Vietnam 排中，周不時有

D租係最貴

失業咪拎綜援囉

黎囉 日日守賺埋賺埋都唔撚夠出糧

南亞人好似都好憎中國人
聽講會突登搶啲蝗旅客錢

升級搞中資，支持

獨立了

創造大量就業機會

on9, 創造就業機會比裝修工人呀

手足可以搞下d水喉啊水管啊廁所果d
要小心灑水唔好灑到d貨d電器啊

係大陸排日活動中學返嚟

job creation

本身香港無工做?360員工使撚靠呢啲嘢?

支持手足

不是破壞係二次裝修

條五毛傻撚左九唔搭八

理由？

咁撚簡單的事要逐點打出黎畀左膠睇。

攬炒攬炒！

之前好似有連登仔屌過支那人做呢啲行為玻璃心

肯撚定仲易過搵份人工仲低過呢份 但又要求多多既文員仔

正常都驚啦

希望中資可以玩耐d 咁裝修先多工開

其實miniso,小米，直頭係強國大企業，手足見到同樣可以不留情boo!

上次揀好晒嚟緊嗰一個月想買嘅零食，點知唔記得帶銀包

叫你老細登報又好點都好 公開宣布自己唔再係福建人我地咪考慮下囉

依啲工好易搵嫁喎 行入去就請 咪on9啦

成本仲貴反正我哋又唔係想偷佢野

驚乜撚 啱啱先開始，有排你受

講得好

爆完但冇偷到野先好笑

有無開舖頭嘅朋友
如果唔定性做暴動
360係咪可以報警 搵公正行打價 然後claim保險？
咁即係某程度上保險公司食到份保險完約為止

唔知大家去完屯門stagE睇完套joker ，之前落閘叫狗，恰9學生妹間360會點

搵唔到工就怪你細個冇好好讀書
啲呀叔呀嬸最鍾意講嘅

你地真係想咁？

佢地執返間鋪搵完玻璃其實好快開得返
一定快過消防花灑噴水
啲貨濕晒又要消防check過先開得鋪

on9, 360收左皮，開番另一間黃店咪又要請番人做

創造裝修職位

低端人口關我撚事咩

睇到有人話要搞佢水電冷氣通風，會仲大

之前有個fd做中資 俾人迫咗辭職之後一直都搵唔到工 不過佢從來無覺得自己係受害者 自己立唔到決心辭 大家幫咗佢一把 佢仲話多謝大家

no 中五義士中槍之前已經搞緊啲中資 點解佢醒返就要停 而且佢醒返都仲有好多後遺症 狙擊中資呢件事唔停得 我地係要對準政權 唔可以俾個中五義士嘅血白流 唔可以俾烈士嘅命白送

啲嘢都唔值錢

360係上市公司，公融人睇下本prospectus 有無位可以捉，有無non-compliance

金融

Sor9

啲玻璃成撚日唔小心㗎

之前係咪有單打劫珠寶鋪用淘寶幾十蚊既錘打爆

買定360熊

福建360係BDO做audit
D鋪頭咁搞法盤數點計

利息都未夠呀，DKLM

你地又陪佢on9
360執左者，到時同一個位咪會開番另一間黃店，自然會請番d人手